[有求必應]廢青咩都幫你做

近排做緊廢青
喺屋企無野做
所以決定賣身比大家

如果各位巴絲有咩煩惱或者要人幫忙
無論係打掃搬屋寫文等等
我都可以幫到你！

因為我都係打發下時間
所以酬勞你地比唔比都無所謂
有興趣可以telegram我

歡迎大家嚟搵我
24小時隨時候命

推

對住美極欣宜打一個鍾飛機冇得停 出價100

洗唔洗喺你面前打

幫含得唔得？

要求公開直播 出價500

可能我3分鐘射咗

推呀

pish

地鐵霸位員40per hour, 只做星期1~5，由柴灣到中環，時間0800~0900，1800~1900

幫我搵工

你想搵咩工

hea工但唔要保安 ptbf sale屎 飲食 乞衣